Stwórz klasę SalaKonferencyjna która posiada pola:
numerSali
stanSali (wolna/zajęta)
pojemnośćSali (ile ma miejsc)
cenaSali

Stwórz klasę CentrumKonferencyjne które posiada jako pola:
stanCentrum (otwarte/zamknięte - enum lub boolean)
saleKonferencyjne - lista obiektów typu 'SalaKonferencyjna'

- stwórz metodę 'dodajSalęKonferencyjną(SalaKonferencyjna):boolean' która dodaje podaną w parametrze salę do listy,
a następnie zwraca true jeśli się udało, lub false jeśli się nie udało.
Dodanie sali może się nie udać jeśli w liście istnieje już sala o podanym numerze.

Stwórz instancję CentrumKonferencyjne oraz dodaj do Centrum kilka sal konferencyjnych.

---------------
część 2

Dodaj do 'CentrumKonferencyjne' metodę:
1 - wylistujWszystkieSale():void - metoda która wypisuje wszystkie sale które znajdują się w CentrumKonferencyjnym.
Przetestuj działanie metody w mainie.

2 - znajdźNajtanszaSale(int iloscPotrzebnychMiejsc):SalaKonferencyjna - metoda która przeszukuje listę w
poszukiwaniu sali która jest możliwie najtańsza i która zawiera minimum tyle miejsc, co podane jest w parametrze.
W wyniku metoda zwraca wybraną salę. Sala nie moze byc zajeta
Przetestuj działanie metody w mainie.

3 - znajdzNajtanszaSale():SalaKonferencyjna - metoda która szuka sali która jest najtansza i nie jest zajeta.
Przetestuj działanie metody w mainie.

4 - zarezerwujSale(int numerSali):boolean - metoda która znajduje wybraną sale i oznacza ją jako zarezerwowaną.
Następnie zwraca true jeśli sala była wolna i udało się ją zarezerwować, lub false jeśli rezerwacja nie powiodła się (sala już była zarezerwowana).
Przetestuj działanie metody w mainie.

5 - wylistujWolneSale():void - metoda która wypisuje na ekran tylko wolne sale.
Przetestuj działanie metody w mainie.

6 - zwolnijSale(int numerSali):boolean - metoda która zwalnia salę (oznacza ją jako nie zarezerwowaną. Zwraca true jeśli udało się zwolnić (była rzeczywiście zajęta) lub false jeśli nie udało się zwolnić (nie była zajęta).
Przetestuj działanie metody w mainie.

7 - wypiszStanSali(int numerSali):void - wypisuje informacje o wybranej sali

8*- stwórz maina, a w nim pętlę która dokonuje analizy i parsowania komend z wejścia. Komendy które trzeba obsłużyć:

listuj
listujpuste
znajdzNajtansze
znajdzNajtansza ILOSC_MIEJSC
zarezerwuj NR_SALI
zwolnij NR_SALI
wypiszStanSali NR_SALI
